有沒手足入左8496

1.4
4手搏一搏

1.5

1.7了

1.5入左

今次唔貪心 賺少好過蝕

好似無咩貨咁既